聽日罷工要點

千祈唔好同今日一樣模式，已經有哂經驗一定ready 好

搭地鐵既記得番工look

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！